有無人會剝衫冲涼？

平時都係著住衫冲涼

著衫冲涼
剝衫冲涼

依30幾年都著衫沖涼 慳左唔少水費

順便洗埋衫

乜原來仲有有人剝衫沖涼架

以前啊爺個代就會，佢話以前啲水用之不盡。聽佢講仲可以浸浴 我咁大個仔都未試過

玩到厭啦

你會剝衫冲涼？

2年前試過剝衫沖 返唔到轉頭

我平時係屋企唔著衫的 但沖涼前會著返入去一齊沖

我得每年生日果日先有得沖涼炸

你地就好啦有得沖涼我冇得沖涼㗎

哈哈哈 你真係好撚幽默呀

唔悶？

邊個會剝衫冲涼

唔著衫點入洗衣機沖？

記得好耐以前聽老師講傳說幾萬年前人係會剝衫沖涼，而我平時係屋企係街都係剝曬衫全裸，到沖涼先著衫
直到今天先知原來真係有人係剝衫沖涼睇嚟傳說係真嘅

有冇人會戴套扑野？

冬天先會著衫沖涼

Ok